香港人最怕死，點解之前鉛水咁多人理但二噁英冇人理

記得個時鉛水事情，個個屋苑驗水又出哂水車
個個都買個濾水器過濾

明明今次二噁英仲難掃搞，水可以買黎飲或過濾，但空氣冇得唔吸。政府真係控制哂傳媒d 藍絲仲唔知關自己事

鉛水死既多數係屋邨 波及範圍細
屋邨撚不嬲你死你事 香港人唔點理

今次係全香港含港產

後知後覺

如果有化驗結果講到XX範圍濃度5年內不適合人類前往咁D人就開始驚

水記係香港最無權力政府部門

球證 旁證 足總 足協 外圍都係我既人
你點同我鬥

你叫CCTVB播燒煙二噁英害處，即刻多人理，信唔信

警暴橫行，星斗市民怕事

身體未出問題仲未知死
同埋好多多人以為間唔中索下唔緊要

希望鏗鏘集出一集

東張西望

TVB冇報

搵化驗公司姐，好似有見過有post想搞既，但咁耐都未有D大組織報章驗下

同意

上電視個個化學博士想搞
可惜摸門釘不斷被拒

小農DNA:短視,要死到臨頭先識驚

乜鉛水有人理咩？ 民主派揭發鉛水事件

建制派繼續當選鉛水邨區議員

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

推

18-8-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

大家都唔明二噁英有幾可怕!

本人讀化學出生所以知道dioxin到底有幾可怕

塞維索事件為發生於1976年7月10日12時37分的工業事故，位於意大利倫巴第大區米蘭北方約20公里的小型化學工廠，為史上最嚴重的2,3,7,8-四氯雙苯-p-戴奧辛（TCDD）污染事件

1976年時，塞維索一家化學工廠的三氯酚反應器因為冷卻水不足，使外側的蒸汽渦輪將反應器的升溫至攝氏300度，導致反應失控，大量戴奧辛及其他有毒物洩出。附近土地受到嚴重污染，隨後有大量動物死亡，居民也陸續發生各種病變，即為塞維索事件。

該事件促進了相關科學研究及工業安全規範的制定，歐洲聯盟的工業安全法規又被稱作塞維索II指令（英語：Directive 96/82/EC）。